耶撚: 你要懂得愛自己(然後放低)

3年前，當時得17歲嘅阿柔，本來係一個識八級鋼琴、知書識禮，讀書成績好好嘅乖乖女，但就因為初戀遇上一個錯嘅人，佢嘅人生就咁就改寫咗，要瞞住全世界，去行一條好孤獨嘅路⋯⋯

講完條片我真係屌左出聲, 自己on9 俾人中出有左再無限中出再即飛, 跟住唔忍心落仔生左個仔出黎, 點知係生出黎棄養 仲要剖白話自己有幾愛個bb 幾唔捨得, 好嘔心

原來棄嬰都可以咁文青
生出黎無親生老豆 連老母都無埋
大左知道自己比父母拋棄呢個事實應該好hurt

真係愛果個小朋友好心就一早落咗佢
佢最愛都係自己
小朋友生出嚟去寄宿家庭住成個外人咁仲辛苦